唔使錢坐低睇書嘅地方

有冇唔使錢又坐低睇書嘅好地方for睇書撚？

圖書館

Starbucks囉
記得帶部macbook同黑框眼鏡先好去

m 記
大家樂
大快活
美心
屋苑會所
街邊
球場
吉之島
一田

車站
大學
公園

九龍公園個文物探知館唔錯

宜家家俬

誠品

夠厚臉皮的話就好似班starbuck撚咁三四個人兩杯野坐四五個鐘

大學
foodcourt

屋企

u lib

香港好缺乏哩種地方

樓主係咪弱智

誠品唔好咩 又有得坐 又唔洗買書 打書釘全日都冇人理你 睇完一本又一本 重點係唔洗買

雖然我唔會咁做

公廁，搵啲小人去又乾淨，坐番一日半日不是問題
體育館扮等人睇書，有時仲有sport bra靚女睇

觀塘海濱。堅 （秋/冬才可去）

同好

Lm

公司

體育館,醫院

home

日落仲唔錯

但係四五點會唔會刺眼？